新版IOS迫人用home 制unlock ，垃圾apple好等錢洗?

垃圾到迫人禁home unlock
係人都知你想點

好懷念slide to unlock

apple惡過共產黨

知唔知有野樣叫assistive touch

冇得熄？
宜家我著芒再touch id已經unlock 到 粒home 制其實冇乜用

我諗我話你戇鳩冇人會唔同意

touch id唔洗用home鍵咩on9?

請你拍片示範下點用assistive touch解鎖部機

對我嚟講嗰粒已經係touch id，已經冇乜機用home button
再者，我unlock 乜嘢制都唔使撳，只係咁啱個touch id喺個home button 度

咁咪即係Home鍵解鎖囉屌

我用緊ipad mini2 touch 你老母g點
我用得好地地點解要迫我禁爛粒home制去換新機
你想人換新機又唔出mini5 剩係識搞小動作

㩒又話壞 宜家掂下又話壞

Ipad mini 2點掂下？

所以我依家set左做掂一掂就unlock

Ip 6s以上既機都有個setting 係一拎起部機就會著mon，我用緊ip6，無得用呢個，但如果唔想按home制既人點解唔按鎖鍵先再放指模，無用指模既，點解唔按其中一項通知，咁咪有得俾你按密碼，用ip都唔識變通，學咩人用ip btw我係唔介意按home制既人，一日無間斷用手機係咁按都未壞

樓主有錢買起steam
何必咁care呢小小錢呢

告鳩steam

告埋Apple啦都唔爭在